Template da SBC para artigos
============================

O template da SBC para artigos, disponível em
<http://sbc.org.br/documentos-da-sbc/summary/169-templates-para-artigos-e-capitulos-de-livros/878-modelosparapublicaodeartigos>,
contém tanto os arquivos do template em si
(`sbc-template.sty` e `sbc.bst`)
quanto um exemplo completo de artigo.
Este repositório contém apenas os dois arquivos do template.

Os arquivos foram renomeados para `template.sty` e `bst.bst`,
respectivamente.
A ideia é que este repositório seja usado como submódulo,
portanto, no arquivo `.tex`,
estes arquivos seriam referenciados como `sbc/template` e `sbc/bst`,
respectivamente.
